世界盃最正係,每屆都出現一個全球知名的球迷

2022我會做

2010 巴拉圭Larissa Riquelme

2014 巴西爺爺

2018 墨西哥紙板朋友

10大波
14感人
18 小學雞層次都好拎黎打飛機

雖on9但 已經無人唔識佢

fb page 22萬人

證明全世界都咁低質

唔止連登

王生

眾人皆醉你獨醒 好野

2018 王騎

咁你仲留係地球咁屈就做咩？

都係南美
下屆搵個毒販

fb page

Ingue Su Matrushka

2010仲有佢

18 c7迷 王騎

Who?

巴西爺爺今時今日睇番都心up

亂入！ 王騎擊退

早兩屆好似有個著黃衫唔記得巴西定瑞典女球迷靚到不得了

自己唔鍾意就係低質

18係陳奕迅

見人地鍾意一樣自己唔鍾意嘅野就覺得自己高人一等
仲要傲視全球